邊個咬損佢大髀要用膠布遮住

好可愛好想咬埋一份

@賓c興

痴線…原來銀河咁能7淫…

有病就入明心樓住啦

@賓仔

仆街少心動左 咁著好gf feel

我好少會讚呢班人可愛

下你弱智架?

點撚樣？

yerin可愛

抽脂

因為佢哋真係叫gf

係 我gf

銀河g

調返轉注脂有無可能 蜜髀佢賣點黎

下

關你撚事

great

屌你

你講乜撚嘢呀

#18==

唔講都睇唔到塊膠布....樓主真係好專注睇腳

銀河係咪那個來

佢想講galaxy

樓主垃圾黎